有冇人玩Titanfall 2

節奏好快

1

2

3

5

樓主我支持你
香港好少人玩titanfall2

難得有知音

其實真係好刺激好好玩，不過唔知點解冇人玩

而家先開始玩會唔會太遲？

絕對唔會，而且黎緊有新Titan用

一入去就俾人m

但係我係玩ps4 唔係pc

要好快反應ga

冇所謂

psn？

?

我玩pc

岩岩買左
未敢去玩muti
岩岩玩 完全唔知做緊咩

D人muti 好勁但可以練，建議新手泰坦用強力or離子，槍用R-21 or R-90 ,技能用瞬間轉移

玩耐左可以用烈焰，真心勁

隻game其實係咪有輔助瞄準?
點解d人可瞄得咁快咁準

機槍只有好少ge輔助，狙冇

要點用?

機槍唔好開镜，除非射好遠ge target